點可以咁易畀黑警R OT 補水？

同我大大力傳開去!
黑警R OT 補水單野，今個星期五會再上立法會提堂，香港人辛苦工作既血汗納稅錢點甘心甘容易就直落呢班仆街袋？
本身呢單野去到立法會一直死咬要傳一哥鄧炳強黎對質，其實根本無甚作為!
各位，涉及甘大盤公帑事情，緊係要call 審計署署長朱乃璋，係呀!call香港審計署署長朱乃璋上去立法會交黑警份OT 審計報告出來逐頁比立法 所有議員磨先有救呀！因為審計帳目係財委會職責範圍，黑警OT 條數一定要過晒佢地先出到!就算着無普先例傳召警務處處長，審計署署長一定召到，無謂再糾纏係鄧炳強度!
另外，立法會梁繼箸昌先生係會計功能組別議員，半佢可以召審計署署長來對黑警條OT 大數!到時有排核!
各位，香港納稅人的血汗錢應該是用返係我地自己身上!點可能就甘直落黑警袋比佢地返大灣區買豪宅同海底撈？
無時間了，呢單野立法會今個星期五就復會再審，快d同我大大力係所有地方推呢個post !感謝!願榮光歸於香港同所有手足們!

同我大大力傳開去!
黑警R OT 補水單野，今個星期五會再上立法會提堂，香港人辛苦工作既血汗納稅錢點甘心甘容易就直落呢班仆街袋？
本身呢單野去到立法會一直死咬要傳一哥鄧炳強黎對質，其實根本無甚作為!
各位，涉及甘大盤公帑事情，緊係要call 審計署署長朱乃璋，係呀!call香港審計署署長朱乃璋上去立法會交黑警份OT 審計報告出來逐頁比立法 所有議員磨先有救呀！因為審計帳目係財委會職責範圍，黑警OT 條數一定要過晒佢地先出到!就算着無普先例傳召警務處處長，審計署署長一定召到，無謂再糾纏係鄧炳強度!
另外，立法會梁繼昌先生係會計功能組別議員，佢可以召審計署署長來對黑警條OT 大數!到時有排核!
各位，香港納稅人的血汗錢應該是用返係我地自己身上!點可能就甘直落黑警袋比佢地返大灣區買豪宅同海底撈？
無時間了，呢單野立法會今個星期五就復會再審，快d同我大大力係所有地方推呢個post !感謝!願榮光歸於香港同所有手足們!

推

香港金總終於接受網上會員申請啦

拖死佢

推呀

Push